
---  
[source: エンジェル・ハート1stシーズン 359.ギフト コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=1576)  

1.面白い    2017/07/07  


2.ありがほ♡ のところかわいい    2017/07/14  


3.本当に気持ち良い程の食いっぷり。美味しそうに食うなぁ    2017/07/31  


4.信宏かわいそうだからエエ人と出逢って欲しい    2018/04/13  


5.コーヒー淹れる才能はともかく、信宏には別の才能があるじゃないの！ コーヒーだって努力してるんだしさ。    2018/12/16  


6.食べ物を頬張るシャンインほんとにかわいい    2018/12/24  


7.信宏可哀想    2018/12/27  


8.頑張れ信宏    2018/12/30  


9.シンホンには、戦闘員時代からのシャンインとの絆があると思う。だからたかさんと言えど、間に入れないと思う。    2020/01/28  


10.何かアシャンと悟空が重なって見えたw    2020/02/29  


11.陳さんの用意したドレスのセンスが微妙なとこが細かい（笑）。信宏だってシャンインのためなら命を捨てられる覚悟じゃん！がんばれー。ミキちゃん慰めてあげてね。    2021/04/09  


12.泣いた    2022/01/09  


13.いつもは信宏の玉砕っぷりをクスクス笑いながら読んでるんだけど、今回ばかりは不憫すぎて思わず泣いたわ！　もーやめてあげて〜〜見てられん…    2023/10/17  





